
                      Película entretenida para pasar la hora y media que dura sentado en el sofá. Te tiene nervioso lo que dura la peli y si tienes claustrofobia, recomiendo no verla.
        
            